\assignementTitle{}{6}{}

Особенности репликации ДНК в клетках
растений

\begin{enumerate}
    \item Происходит в хлоропластах 
    \item Происходит в митохондриях 
    \item Матрицей служит одноцепочечная ДНК 
    \item Матрицей служит двуцепочечная ДНК 
    \item Синтез дочерней цепи идет в направлении 5’$\rightarrow$3’
    \item Синтез дочерней цепи идет в направлении 3’$\rightarrow$5’
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2, 3, 5.}